如果呢個世界大洗牌，新開始第一日你會係咩地位？

我諗我仍然係一個奴性好強既奴隸

都係垃圾